msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-12 17:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-12 17:37+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2491
msgid "Links:"
msgstr "链接："

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:96
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:96
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:96
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:96
msgid "Display IDX Listings?"
msgstr "显示IDX目录?"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:157
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:157
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:174
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:165
msgid "Agent Name"
msgstr "代理名称"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:159
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:159
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:167
msgid "Mary Sanders"
msgstr "玛丽*桑德斯"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:160
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:160
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:177
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:168
msgid ""
"Show only a specific agents MLS listings, e.g. Mary Sanders, Bill Johnson, "
"Ryan Serhant."
msgstr "只显示特定物剂的事，例如玛丽*桑德斯，比尔*约翰逊*瑞安Serhant."

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:178
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:178
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:195
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:186
msgid "Price Min"
msgstr "价格分钟"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:181
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:181
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:198
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:189
msgid "No Minimum"
msgstr "没有最低"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:182
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:182
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:199
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:190
msgid "Enter the price without currency or separators, e.g. 250000"
msgstr "输入的价格没有货币或分离器，例如250000"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:189
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:189
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:206
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:197
msgid "Price Max"
msgstr "价格Max"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:192
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:192
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:209
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:199
msgid "No Maximum"
msgstr "没有最大"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:193
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:193
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:200
msgid "Enter the price without currency or separators, e.g. 950000"
msgstr "输入的价格没有货币或分离器，例如950000"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:577
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:588
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:602
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:41
msgid "CT Listings Map"
msgstr "CT上市的地图"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:614
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:648
msgid "You need to setup the Google Maps API."
msgstr "你需要设置的谷歌地图。"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:653
msgid "Map Will Be Rendered in Frontend Preview or Live View"
msgstr "地图的呈现方式在前端或现场查看"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:653
msgid "Click the \"Eye\" icon next to Update to preview the page."
msgstr "点击的\"眼睛\"图标，下一次更新，预览的网页。"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:88
msgid "Search Field Controls"
msgstr "搜索现场的控制"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:254
msgid "Beds +"
msgstr "床+"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:264
msgid "All Bed"
msgstr "所有床"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:280
msgid "Baths +"
msgstr "浴室+"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:288
msgid "All Bath"
msgstr "所有浴缸"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:351
msgid "Price range:"
msgstr "价格范围："

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:387
msgid "Size range:"
msgstr "尺寸范围："

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:424
msgid "Lot size range:"
msgstr "很多大小范围："

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:468
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:469
msgid "Street, City, State, Zip or keyword"
msgstr "街道、城市、国家、邮或者关键词"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:471
msgid "Searching..."
msgstr "搜索..."

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:41
msgid "CT Modern 6 Item Grid"
msgstr "CT现代化的6项目网"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:63
msgid "Choose a Brokerage"
msgstr "选择一个经纪"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:141 ct-real-estate-cmb2-functions.php:704
msgid "Information"
msgstr "的信息"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:146 ct-real-estate-cmb2-functions.php:289
msgid "Slider Images"
msgstr "滑块图片"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:150 ct-real-estate-cmb2-functions.php:385
msgid "Files & Documents"
msgstr "文件 "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:154 ct-real-estate-cmb2-functions.php:398
#: includes/metabox/metaboxes.php:82
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:158
msgid "Virtual Tour"
msgstr "虚拟旅游"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:162 ct-real-estate-cmb2-functions.php:442
msgid "Brokerage"
msgstr "经纪"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:166
msgid "Energy Efficiency"
msgstr "能源效率"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:170
msgid "Home Featured Order"
msgstr "家庭功能的了"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:186
msgid "Listing Alternate Title"
msgstr "清单替代标题"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:187
msgid ""
"Enter the listing alternate title here replaces street address, e.g. "
"Downtown Penthouse."
msgstr "输入清单的替代标题来这里替换的街道地址，例如市区的阁楼。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:195
msgid "Price Prefix Text"
msgstr "价格的前缀文本"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:196
msgid ""
"Enter the price prefix text here, e.g. (From, Call for price, Price on ask)."
msgstr "输入的价格的前缀的文本，例如(从价格、价格上的问)."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:204 ct-real-estate-cmb2-functions.php:665
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:134
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:148
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:137
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:137
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:137
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:145
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:205
msgid ""
"Enter the price here, without commas or seperators. If empty no price will "
"be shown."
msgstr "输入的价格，在这里，没有逗号分隔或分离器. 如果没有空价格将显示出来。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:213
msgid "Price Postfix Text"
msgstr "价格后缀文本"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:214
msgid "Enter the price postfix text here, e.g. (/month, /week, /per night)."
msgstr "输入的价格后缀的文本，例如(每月/每周/每夜)。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:222
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:854
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:862
msgid "Sq Ft"
msgstr "平方英尺"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:223
msgid "Enter the sq ft or sq meters here."
msgstr "进入平方英尺或平方米在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:231
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:403
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:654
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1217
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:397
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:646
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1298
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:452
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:839
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:847
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:835
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:423
msgid "Lot Size"
msgstr "很多大小"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:232
msgid "Enter the lot size here."
msgstr "进入大小，在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:240
msgid "Pets"
msgstr "宠物"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:241
msgid "Enter pets here, e.g. (Cats, small dogs)"
msgstr "宠物酒在这里，例如(猫，小狗)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:249
msgid "Parking"
msgstr "停车场"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:250
msgid "Enter parking here, e.g. (Carport, 2 Car Garage, Gated Parking Garage)"
msgstr "进入停车在这里，例如(库、2个车库门的停车库)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:258
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1591
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1592
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:445
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:446
msgid "Property ID"
msgstr "酒店ID"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:259
msgid "Enter the property ID here, e.g. 5648973"
msgstr "进入酒店ID在这里，例如5648973"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:267
msgid "Latitude &amp; Longitude"
msgstr "纬度 "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:268
msgid ""
"<strong>OPTIONAL:</strong> Only use the latitude and longitude if the "
"regular full address can't be found. (ex: 37.4419, -122.1419)"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:276
msgid "Owner/Agent Notes"
msgstr "所有者/代理人注意到"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:277
msgid "Owner/Agent Notes (*not visible on front end)."
msgstr "所有者/代理人的笔记(*上不可见的前结束)。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:290
msgid "Upload all your slider images here, drag and drop to reorder."
msgstr "上传了所有你的滑板的图片在这里拖拉重新排序。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:386
msgid ""
"Supported file types are PDF, Word, Excel & PowerPoint.<br />NOTE: The files "
"need to be uploaded/attached to this listing in order for them to show on "
"the frontend."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:399
msgid "Paste your video url here, supports YouTube, Vimeo."
msgstr "粘贴到你的视频网址在这里，支持YouTube和Vimeo。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:411
msgid "Virtual Tour (embed)"
msgstr "虚拟旅游(嵌入)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:412
msgid ""
"Paste your virtual tour embed code here, <strong>NOTE:</strong> this area "
"does not support [shortcodes]."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:420
msgid "Virtual Tour (shortcode)"
msgstr "虚拟旅游(码)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:421
msgid ""
"Paste your virtual tour [shortcode] code here, <strong>NOTE:</strong> this "
"is only for [shortcodes]."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:429
msgid "Virtual Tour (URL)"
msgstr "虚拟旅游(URL)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:430
msgid ""
"Paste your virtual tour URL here (e.g. https://somedomain.com/), to be used "
"with an iframe."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:443
msgid ""
"If the listing agent is affiliated with a brokerage you can select that here."
msgstr "如果清单剂是隶属于一个经纪你可以选择在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:456
msgid "Energy Class"
msgstr "能量级"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:461
msgid "A+++"
msgstr "一个 "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:462
msgid "A++"
msgstr "一个 "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:463
msgid "A+"
msgstr "一个 "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:464
msgid "A"
msgstr "一个"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:465
msgid "B"
msgstr "B"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:466
msgid "C"
msgstr "C"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:467
msgid "D"
msgstr "D"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:468
msgid "E"
msgstr "E"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:469
msgid "F"
msgstr "F"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:470
msgid "G"
msgstr "克"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:477
msgid "Global Energy Performance"
msgstr "全球能源性能"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:478
msgid "e.g. 91.56 kWh / m<sup>2</sup>a"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:486
msgid "Renewable Energy Performance"
msgstr "可再生能源性能"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:487
msgid "e.g. 84.12 kWh / m<sup>2</sup>a"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:495
msgid "Building Energy Performance"
msgstr "建筑物能源效率"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:496
msgid "High, Low, etc…"
msgstr "高、低，等等。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:508
msgid "Home Featured Listing Order"
msgstr "家庭功能的了"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:509
msgid ""
"If you've marked this listing as Featured under Status you can select the "
"order you would like them displayed on the homepage, e.g. 1, 2, 3, "
"etc&hellip;NOTE: You must also set Real Estate 7 Options > Homepage > "
"Featured Listings > Manually Order Featured Listings? > to Yes, otherwise "
"the ordering won't be applied."
msgstr "如果你\\'ve标本清单作为特在状态你可以选择了你会喜欢他们显示在主页上，例如1,2,3,等等"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:534
msgid "Open House"
msgstr "打开房子"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:542
msgid ""
"Use this area to add open house dates & times. <strong>NOTE:</strong> Make "
"sure you also go into Real Estate 7 Options > Listings > Single Listing > "
"Content Layout > Open House > Enabled <a href=\"https://cl.ly/0J2v0B0f2b3F\">"
"screenshot</a>, otherwise the floor plans will not be shown."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:544
msgid "Open House {#}"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:545
msgid "Add Another Open House"
msgstr "添加另一个房屋开放日"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:546
msgid "Remove Open House"
msgstr "除去开房子"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:559
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2583
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2665
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:136
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:136
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:136
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:144
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:567
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2593
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2675
msgid "Start Time"
msgstr "开始的时间"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:574
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2603
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2685
msgid "End Time"
msgstr "结束的时间"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:582
msgid "RSVP"
msgstr "RSVP"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:583
msgid "If selected Yes this will add a scrollto link to the contact form."
msgstr "如果选择的是这将增加一scrollto链接的接触形式。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:588
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:877
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:99
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:233
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:99
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:233
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:99
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:250
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:99
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:240
#: includes/metabox/metaboxes.php:34 includes/metabox/metaboxes.php:44
#: includes/metabox/metaboxes.php:60 includes/metabox/metaboxes.php:78
#: includes/metabox/metaboxes.php:181 includes/metabox/metaboxes.php:203
#: includes/metabox/metaboxes.php:213
msgid "No"
msgstr "没有"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:589
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:876
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:100
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:234
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:100
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:234
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:100
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:251
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:100
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:241
#: includes/metabox/metaboxes.php:33 includes/metabox/metaboxes.php:43
#: includes/metabox/metaboxes.php:59 includes/metabox/metaboxes.php:77
#: includes/metabox/metaboxes.php:180 includes/metabox/metaboxes.php:202
#: includes/metabox/metaboxes.php:212
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:620
msgid ""
"Use this area to add multiple floor plans to your listing along with pricing "
"and descriptions. <strong>NOTE:</strong> Make sure you also go into Real "
"Estate 7 Options > Listings > Enable Multi-Floorplan & Pricing Fields? > "
"Select Yes <a href=\"http://cl.ly/3F3y1t1V2Z0u\">screenshot</a>, otherwise "
"the floor plans will not be shown."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:622
msgid "Floor Plan {#}"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:623
msgid "Add Another Floor Plan"
msgstr "添加另一层楼计划"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:624
msgid "Remove Floor Plan"
msgstr "删除楼计划"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:637
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1822
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1862
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1902
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2087
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2128
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2169
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2210
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2251
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2292
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2791
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1904
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1944
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1984
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2169
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2210
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2251
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2292
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2333
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2374
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2873
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:116
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:95
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:151
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:207
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:319
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:375
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:95
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:151
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:207
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:319
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:377
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:95
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:151
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:207
#: includes/metabox/metaboxes.php:38
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:644
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:789
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1352
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:135
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:149
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:863
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1434
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:128
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:129
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1478
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:200
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:690
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:200
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:700
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:217
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:207
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:702
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:236
msgid "Beds"
msgstr "床"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:651
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:293
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:544
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:798
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1107
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1361
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:136
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:150
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:287
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:536
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:872
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1188
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1443
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:243
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:244
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:360
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1487
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:710
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:720
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:227
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:217
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:719
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:245
msgid "Baths"
msgstr "浴场"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:658
msgid "Sq Ft or Sq Meters"
msgstr "平方英尺或平方米"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:673 includes/metabox/metaboxes.php:121
msgid "Availability"
msgstr "店"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:674
msgid "Add the availability here, e.g. (Available, Call for Availability)"
msgstr "添加提供这里，例如(可用，呼吁提供)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:680
msgid "Floor Plan Image"
msgstr "楼的图像计划"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:709
msgid "Social"
msgstr "社会"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:713 ct-real-estate-cmb2-functions.php:859
msgid "Agents"
msgstr "剂"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:725
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1233
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1233
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1233
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:726
msgid "Enter the office phone number here."
msgstr "进入办公室电话号码在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:734
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:183
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:735
msgid "Enter the office fax number here."
msgstr "该办公室的传真号码在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:743
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:744
msgid "Enter the website URL here."
msgstr "该网站的网址里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:752
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:186
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1231
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1231
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1231
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:753
msgid "Enter the office email here."
msgstr "进入办公室电子邮件在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:761
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2613
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2695
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:762
msgid "Enter the office street address here e.g. (101 Front Street)"
msgstr "该办公室的街道地址在这里，例如(101前街)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:770
msgid "Address Two"
msgstr "两个地址"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:771
msgid "Address two, e.g. (Suite 100)"
msgstr "解决两个，例如(Suite100)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:779
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:828
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1379
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2623
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:902
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1461
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2705
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:353
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:354
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1406
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:243
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:243
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:260
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:250
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:178
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:780
msgid "Enter the office city here."
msgstr "该办公室的城市在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:788
msgid "State or Area"
msgstr "国家或区域"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:789
msgid "Enter the office state or area here."
msgstr "该办公室的国家或地区在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:797
msgid "Zipcode, Postcode or Postal Code"
msgstr "邮政编码、邮政编码或邮政编码"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:798
msgid "Enter the office zipcode, postcode or postal code here."
msgstr "该办公室的邮政编码、邮政编码或邮政编码在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:806
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:855
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1406
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2653
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:938
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1488
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2735
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:598
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:599
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1451
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:283
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:283
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:300
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:290
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:208
msgid "Country"
msgstr "国"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:807
msgid "Enter the office country here (optional)."
msgstr "该办公室的国家里(可选择)。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:819
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:820
msgid "Enter the office Twitter URL here."
msgstr "该办公室的Twitter URL在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:828
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:829
msgid "Enter the office Facebook URL here."
msgstr "该办公室的Facebook网址在这里."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:837
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:838
msgid "Enter the office LinkedIn URL here."
msgstr "该办公室LinkedIn URL在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:846
msgid "Google+"
msgstr "谷歌 "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:847
msgid "Enter the office Google+ URL here."
msgstr "该办公室谷歌网在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:860
msgid "Assign agents to this brokerage here."
msgstr "分配剂，这个经纪人在这里。"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:885
msgid "Listing Expire Time"
msgstr "清单到期时间"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:896
msgid "Days"
msgstr "天"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:897
msgid "The amount of days the listing will be shown."
msgstr "额的天清单将显示出来。"

#: ct-real-estate-custom-posts.php:74
msgid ""
"<h3><strong>You currently have the incorrect real estate custom posts plugin "
"installed/activated!</strong></h3>"
msgstr ""

#: ct-elementor-widgets/ct-elementor-widgets.php:196
msgid "Real Estate 7"
msgstr "房地产7"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:220
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:477
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1040
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:214
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:469
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1121
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:620
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:631
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:645
msgid " Photos"
msgstr " 照片"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:227
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:484
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1047
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:221
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:476
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1128
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:627
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:638
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:652
msgid "Favorite"
msgstr "最喜欢的"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:235
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:492
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1055
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:229
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:484
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1136
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:635
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:646
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:660
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:243
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:500
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1063
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:237
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:492
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1144
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:643
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:654
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:668
msgid " Views"
msgstr " 的风景"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:279
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:530
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1093
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:273
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:522
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1174
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:153
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:154
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:346
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:692
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:702
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:704
msgid "Bed"
msgstr "床"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:309
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:560
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1123
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:303
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:552
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1204
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:729
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:739
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:738
msgid "Walk Score&reg;"
msgstr "这是你走"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:329
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:580
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1143
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:323
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:572
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1224
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:379
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:749
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:759
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:758
msgid "Rating"
msgstr "评价"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:347
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:598
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1161
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:341
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:590
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1242
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:396
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:767
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:777
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:776
#: includes/metabox/metaboxes.php:115
msgid "Guests"
msgstr "客人"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:362
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:613
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1176
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:356
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:605
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1257
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:411
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:782
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:792
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:791
msgid "Min Stay"
msgstr "分钟酒店"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:712
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:785
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1042
msgid "CT Listings"
msgstr "CT上市"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:716
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1284
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1816
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2080
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2543
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2775
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:789
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1365
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1898
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2162
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2625
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2857
msgid "CT Modules"
msgstr "CT模块"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:717
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:790
msgid "Display listings in standard grid layout."
msgstr "显示器上市标准的格局。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:723
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1291
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2549
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:796
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1372
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2631
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:110
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:729
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:802
msgid "Choose the style of grid or list."
msgstr "选择的风格格或名单。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:735
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:808
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:110
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:110
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:110
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:738
msgid "Enter the number to show."
msgstr "输入该数字显示。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:744
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1307
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:817
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1388
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:128
msgid "Order"
msgstr "了"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:750
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1313
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:823
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1394
msgid "Order ascending or descending."
msgstr "为了上升或下降。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:756
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1319
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:829
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1400
msgid "Order By"
msgstr "为了通过"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:762
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1325
msgid "Order by Date or Price."
msgstr "为了通过日期或者价格。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:768
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1331
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:842
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1413
msgid "Meta Key"
msgstr "元的关键"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:774
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1337
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:848
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1419
msgid "If selected price above select Price here."
msgstr "如果选定的价格上述选择的价格在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:780
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1343
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:854
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1425
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1397
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:168
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:168
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:185
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:169
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:783
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1346
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:857
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1428
msgid "Enter the type, e.g. single-family-home, commercial."
msgstr "进入类型，例如单一家庭的家庭，商业。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:792
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1355
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:866
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1437
msgid "Enter the beds, e.g. 2, 3, 4."
msgstr "进入床，例如2,3,4."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:801
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1364
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:875
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1446
msgid "Enter the baths, e.g. 2, 3, 4."
msgstr "进浴室，例如2,3,4."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:807
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1370
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:139
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:153
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:881
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1452
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:280
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:281
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1496
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:220
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:220
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:237
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:227
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:304
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:810
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1373
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:884
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1455
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:223
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:223
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:240
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:230
msgid "Enter the status, e.g. for-sale, for-rent, open-house."
msgstr "进入状态，例如销售、租金、开房子。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:816
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:890
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:230
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:230
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:247
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:237
msgid "Exclude Sold?"
msgstr "排除出售?"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:822
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:896
msgid "Choose if you'd like to exclude any listings with the Sold status."
msgstr "选择如果你喜欢排除任何物品的出售状态。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:831
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1382
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:905
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1464
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:246
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:246
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:253
msgid "Enter the city, e.g. san-diego, los-angeles, new-york."
msgstr "进入城市，例如圣地亚哥，洛杉矶，洛杉矶，纽约."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:837
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1388
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2633
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:911
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1470
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2715
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:471
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:472
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1424
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:253
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:253
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:270
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:260
msgid "State"
msgstr "状态"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:840
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1391
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:914
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1473
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:256
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:256
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:273
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:263
msgid "Enter the state, e.g. ca, tx, ny."
msgstr "进入状态，例如加州,德克萨斯州纽约。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:846
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1397
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:920
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1479
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:280
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:270
msgid "Zip or Postcode"
msgstr "Zip或邮政编码"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:849
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1400
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:923
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1482
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:266
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:266
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:283
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:273
msgid "Enter the zip or postcode, e.g. 92101, 92065, 94027."
msgstr "进入的压缩或编码，例如92101,92065,94027."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:858
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1409
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:941
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1491
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:286
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:286
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:303
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:293
msgid "Enter the country, e.g. usa, england, greece."
msgstr "进入该国，例如美国、英国、希腊。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:864
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1415
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:947
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1497
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:830
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:831
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1469
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1523
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:293
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:293
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:310
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:300
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:227
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:322
msgid "Community"
msgstr "社会"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:867
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1418
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:950
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1500
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:296
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:296
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:313
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:303
msgid "Enter the community, e.g. the-grand-estates, broadstone-apartments."
msgstr "进入社区，例如在大庄园,broadstone公寓。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:873
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1424
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:956
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1506
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:865
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1505
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:303
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:303
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:320
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:310
msgid "Additional Features"
msgstr "额外的功能"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:876
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1427
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:959
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1509
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:306
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:306
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:323
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:313
msgid "Enter the additional features, e.g. pool, gated, beach-frontage."
msgstr "输入额外的功能，例如游泳池、封闭、海滩正面。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1280
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1361
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:41
msgid "CT Listings Minimal Grid"
msgstr "CT上市最小的格栅"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1285
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1366
msgid "Display listings items in a beautiful minimal style grid layout."
msgstr "显示清单的项目中最小的美丽的风格局。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1301
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1382
msgid "Choose the grid layout you'd like to use."
msgstr "选择的网络布局you'd like to使用。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1811
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1893
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:41
msgid "CT 3 Item Grid"
msgstr "CT3项目网"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1812
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1894
msgid "Display any three content items in a beautiful grid layout."
msgstr "显示器的任何三个内容项目中的一个美丽的格局。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1825
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1865
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1905
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2090
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2131
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2172
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2213
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2254
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2295
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2794
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1907
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1947
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1987
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2172
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2213
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2254
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2295
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2336
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2377
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2876
msgid "Enter the title here."
msgstr "输入标题在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1832
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1872
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1912
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2097
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2138
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2179
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2220
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2261
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2302
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2563
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2801
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1914
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1954
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1994
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2179
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2220
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2261
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2302
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2343
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2384
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2645
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2883
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1835
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1875
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1915
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2100
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2141
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2182
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2223
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2264
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2305
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2804
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1917
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1957
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1997
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2182
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2223
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2264
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2305
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2346
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2387
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2886
msgid "Enter the URL here, e.g. http://yourlink.com"
msgstr ""

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1842
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1882
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1922
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2107
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2148
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2189
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2230
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2271
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2312
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2573
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2811
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1924
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1964
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2004
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2189
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2230
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2271
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2312
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2353
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2394
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2655
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2893
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:141
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:232
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:288
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:344
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:400
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:232
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:288
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:344
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:402
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:232
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1845
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1885
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1925
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2110
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2151
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2192
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2233
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2274
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2315
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2576
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2814
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1927
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1967
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2007
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2192
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2233
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2274
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2315
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2356
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2397
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2658
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2896
msgid "Enter the description here."
msgstr "该说明在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1852
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1892
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1932
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2117
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2158
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2199
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2240
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2281
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2322
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2663
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2821
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:130
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:145
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:480
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1934
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1974
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2014
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2199
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2240
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2281
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2322
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2363
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2404
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2745
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2903
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1855
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1895
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1935
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2120
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2161
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2202
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2243
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2284
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2325
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2666
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2824
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1937
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1977
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2017
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2202
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2243
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2284
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2325
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2366
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2407
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2748
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2906
msgid "Upload an image here."
msgstr "上传图片在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2075
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2157
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:41
msgid "CT 6 Item Grid"
msgstr "CT6项目网"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2076
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2158
msgid "Display any six content items in a beautiful grid layout."
msgstr "显示任何六个内容项目中的一个美丽的格局。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2440
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2522
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2442
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2524
msgid "Details:"
msgstr "详细信息："

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2458
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2540
msgid "Start Time:"
msgstr "开始的时间："

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2476
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2558
msgid "End Time:"
msgstr "结束的时间："

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2538
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2620
msgid "CT Open House"
msgstr "CT打开房子"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2539
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2621
msgid "Display an open house, date, start & end time, listing address."
msgstr "显示一个开放、日期、开始 "

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2556
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2638
msgid "Select either a grid or list style layout."
msgstr "选择一个网格或名单式布局。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2566
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2648
msgid "Enter a URL here, or link to a specific listing."
msgstr "输入一个网址，或链接到一个特定的清单。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2586
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2668
msgid "Enter the date here."
msgstr "输入日期在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2596
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2678
msgid "Enter the start time here."
msgstr "输入开始的时间在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2606
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2688
msgid "Enter the end time here."
msgstr "进入结束的时间在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2616
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2698
msgid "Enter the street address here."
msgstr "输入的街道地址在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2626
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2708
msgid "Enter the city here."
msgstr "进入城市，在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2636
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2718
msgid "Enter the state here."
msgstr "进入状态在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2643
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2725
msgid "Zip/Post Code"
msgstr "缩/后码"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2646
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2728
msgid "Enter the zip/post code here."
msgstr "进入缩/后码在这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2656
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2738
msgid "Enter the country here."
msgstr "进入该国这里。"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2743
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2825
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:204
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2770
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2852
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:41
msgid "CT Agent"
msgstr "CT剂"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2771
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2853
msgid ""
"Display your agents image, name, title &amp; description with a link to "
"their profile."
msgstr "显示你的代理图像、姓名、标题 "

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2781
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2863
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1229
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1229
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1229
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:106
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2784
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2866
msgid "Enter the name here."
msgstr "输入的名字在这里。"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:35
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Listings"
msgstr "列表"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:36
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Listing"
msgstr "清单"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:37
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:339
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:432
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:38
msgid "Add New Listing"
msgstr "添加新的清单"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:39
msgid "Edit Listing"
msgstr "编辑清单"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:40
msgid "New Listing"
msgstr "新的清单"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:41
msgid "View Listing"
msgstr "查看清单"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:42
msgid "Search Listings"
msgstr "搜索清单"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:43
msgid "No listings items found"
msgstr "没有节目表项目发现"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:44
msgid "No listings found in Trash"
msgstr "没有目录中发现垃圾"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:61
msgid "Listings"
msgstr "列表"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:131
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:146
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:132
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:147
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:389
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:137
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:151
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:118
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:901
msgid "Agent"
msgstr "剂"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:138
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:152
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:140
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:154
msgid "Listed"
msgstr "列"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:192
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:204
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:216
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:228
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:253
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:270
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:301
msgid "-"
msgstr "-"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:337
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Brokerages"
msgstr "经纪公司"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:338
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Brokerage"
msgstr "经纪"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:340
msgid "Add New Brokerage"
msgstr "添加新的经纪"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:341
msgid "Edit Brokerage"
msgstr "编辑的经纪"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:342
msgid "New Brokerage"
msgstr "新经纪人"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:343
msgid "View Brokerage"
msgstr "观经纪"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:344
msgid "Search Brokerages"
msgstr "经纪公司的搜索"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:345
msgid "No Brokerages found"
msgstr "没有证券公司发现"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:346
msgid "No Brokerages found in Trash"
msgstr "没有证券公司发现垃圾"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:362
msgid "Brokerages"
msgstr "经纪公司"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:387
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:388
msgid "Brokerage Name"
msgstr "经纪商的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:430
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Testimonials"
msgstr "褒奖"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:431
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Testimonial"
msgstr "见证"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:433
msgid "Add New Testimonial"
msgstr "添加新的见证"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:434
msgid "Edit Testimonial"
msgstr "编辑证明"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:435
msgid "New Testimonial"
msgstr "新的见证"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:436
msgid "View Testimonial"
msgstr "图证明"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:437
msgid "Search Testimonials"
msgstr "搜索褒奖"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:438
msgid "No Testimonials found"
msgstr "没有找到褒奖"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:439
msgid "No Testimonials found in Trash"
msgstr "没有鉴定发现垃圾"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:455
msgid "Testimonials"
msgstr "褒奖"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:481
msgid "Person or Company"
msgstr "个人或公司"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:482
msgid "Quote"
msgstr "报价"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:483
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1871
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1882
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:484
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:485
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:667
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:876
msgid "View"
msgstr "看"

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:811
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:113
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:113
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:113
msgid "Enter the number to show per page, if you'd like to show all enter -1."
msgstr "输入该数字显示，每页,如果你想显示所有输入时-1。"

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:836
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1407
msgid "Order by Date, Price or Random."
msgstr "订单的日期，价格或随意。"

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:929
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:634
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:635
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1460
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:273
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:273
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:290
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:280
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:218
msgid "County"
msgstr "县"

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:932
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:276
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:276
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:293
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:283
msgid "Enter the county, e.g. alpine-county, imperial-county, napa-county."
msgstr "进入县，例如阿尔卑斯县帝县，napa县。"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:41
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:42
msgid "Property Type"
msgstr "酒店的类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:43
msgid "Search Property Types"
msgstr "搜索酒店的类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:44
msgid "Popular Property Types"
msgstr "受欢迎的财产的类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:45
msgid "All Property Types"
msgstr "所有的财产类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:48
msgid "Edit Property Type"
msgstr "编辑酒店的类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:49
msgid "Update Property Type"
msgstr "更新酒店的类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:50
msgid "Add New Property Type"
msgstr "添加新酒店的类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:51
msgid "New Property Type Name"
msgstr "新酒店的类型的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:52
msgid "Separate Property Types with commas"
msgstr "独有财产类型，有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:53
msgid "Add or remove Property Types"
msgstr "添加或删除的财产类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:54
msgid "Choose from the most used Property Types"
msgstr "选择使用最多的财产的类型"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:78
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:686
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:696
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:698
msgid "Rooms"
msgstr "房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:79
msgid "Room"
msgstr "房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:80
msgid "Search Rooms"
msgstr "搜索房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:81
msgid "Popular Rooms"
msgstr "受欢迎的房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:82
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:258
msgid "All Rooms"
msgstr "所有的房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:85
msgid "Edit Rooms"
msgstr "编辑室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:86
msgid "Update Rooms"
msgstr "更新的房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:87
msgid "Add New Rooms"
msgstr "添加新的房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:88
msgid "New Rooms Name"
msgstr "新的房间名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:89
msgid "Separate Rooms with commas"
msgstr "单独的房间用逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:90
msgid "Add or remove Rooms"
msgstr "添加或删除的房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:91
msgid "Choose from the most used Rooms"
msgstr "选择使用最多的房间"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:103
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:688
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:698
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:700
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:104
msgid "Bedroom"
msgstr "卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:105
msgid "Search Bedrooms"
msgstr "搜索卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:106
msgid "Popular Bedrooms"
msgstr "受欢迎的卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:107
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:260
msgid "All Bedrooms"
msgstr "所有的卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:110
msgid "Edit Bedrooms"
msgstr "编辑的卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:111
msgid "Update Bedrooms"
msgstr "更新卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:112
msgid "Add New Bedrooms"
msgstr "添加新的卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:113
msgid "New Bedrooms Name"
msgstr "新卧室的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:114
msgid "Separate Bedrooms with commas"
msgstr "单独的卧室逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:115
msgid "Add or remove Bedrooms"
msgstr "添加或删除的卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:116
msgid "Choose from the most used Bedrooms"
msgstr "选择使用最多的卧室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:130
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:155
msgid "Search Beds"
msgstr "搜索床"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:131
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:156
msgid "Popular Beds"
msgstr "受欢迎的床"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:132
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:157
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:262
msgid "All Beds"
msgstr "所有的床"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:135
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:160
msgid "Edit Beds"
msgstr "编辑床"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:136
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:161
msgid "Update Beds"
msgstr "更新床"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:137
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:162
msgid "Add New Beds"
msgstr "添加新的床位"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:138
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:163
msgid "New Beds Name"
msgstr "新床的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:139
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:164
msgid "Separate Beds with commas"
msgstr "单独的床有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:140
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:165
msgid "Add or remove Beds"
msgstr "添加或删除的床"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:141
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:166
msgid "Choose from the most used Beds"
msgstr "选择使用最多的床"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:193
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:708
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:718
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:717
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:194
msgid "Bathroom"
msgstr "浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:195
msgid "Search Bathrooms"
msgstr "搜索浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:196
msgid "Popular Bathrooms"
msgstr "受欢迎的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:197
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:284
msgid "All Bathrooms"
msgstr "所有浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:200
msgid "Edit Bathrooms"
msgstr "编辑室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:201
msgid "Update Bathrooms"
msgstr "更新的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:202
msgid "Add New Bathrooms"
msgstr "添加新的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:203
msgid "New Bathrooms Name"
msgstr "新的浴室的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:204
msgid "Separate Bathrooms with commas"
msgstr "单独的浴室有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:205
msgid "Add or remove Bathrooms"
msgstr "添加或删除的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:206
msgid "Choose from the most used Bathrooms"
msgstr "选择使用最多的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:218
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:219
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:712
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:722
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:721
msgid "Bath"
msgstr "浴缸"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:220
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:245
msgid "Search Baths"
msgstr "搜索浴"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:221
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:246
msgid "Popular Baths"
msgstr "受欢迎的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:222
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:247
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:286
msgid "All Baths"
msgstr "所有浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:225
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:250
msgid "Edit Baths"
msgstr "编辑浴"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:226
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:251
msgid "Update Baths"
msgstr "更新的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:227
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:252
msgid "Add New Baths"
msgstr "添加新的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:228
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:253
msgid "New Baths Name"
msgstr "新的浴室的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:229
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:254
msgid "Separate Baths with commas"
msgstr "单独的浴室有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:230
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:255
msgid "Add or remove Baths"
msgstr "添加或删除浴"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:231
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:256
msgid "Choose from the most used Baths"
msgstr "选择使用最多的浴室"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:282
msgid "Search Statuses"
msgstr "搜索状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:283
msgid "Popular Statuses"
msgstr "流行状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:284
msgid "All Statuses"
msgstr "所有的状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:287
msgid "Edit Statuses"
msgstr "编辑的状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:288
msgid "Update Statuses"
msgstr "更新的状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:289
msgid "Add New Status"
msgstr "添加新的状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:290
msgid "New Status Name"
msgstr "新的地位的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:291
msgid "Separate Statuses with commas"
msgstr "独立的状态有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:292
msgid "Add or remove Status"
msgstr "添加或删除的状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:293
msgid "Choose from the most used Statuses"
msgstr "选择使用最多的状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:317
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:318
msgid "Village"
msgstr "村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:319
msgid "Search Villages"
msgstr "搜索的村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:320
msgid "Popular Villages"
msgstr "流行的村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:321
msgid "All Villages"
msgstr "所有的村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:324
msgid "Edit Villages"
msgstr "编辑的村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:325
msgid "Update Village"
msgstr "更新的村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:326
msgid "Add New Village"
msgstr "添加新的村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:327
msgid "New Village Name"
msgstr "新的村庄名称"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:328
msgid "Separate Villages with commas"
msgstr "单独的村庄有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:329
msgid "Add or remove Villages"
msgstr "添加或删除的村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:330
msgid "Choose from the most used Villages"
msgstr "选择使用最多的村庄"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:335
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:336
msgid "Town"
msgstr "镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:337
msgid "Search Towns"
msgstr "搜寻城镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:338
msgid "Popular Towns"
msgstr "受欢迎的城镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:339
msgid "All Towns"
msgstr "所有城镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:342
msgid "Edit Towns"
msgstr "编辑城镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:343
msgid "Update Town"
msgstr "更新城镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:344
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:362
msgid "Add New City"
msgstr "添加新的城市"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:345
msgid "New Town Name"
msgstr "新城镇名称"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:346
msgid "Separate Towns with commas"
msgstr "单独的城镇有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:347
msgid "Add or remove Towns"
msgstr "添加或删除的城镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:348
msgid "Choose from the most used Towns"
msgstr "选择使用最多的城镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:355
msgid "Search Cities"
msgstr "搜索城市"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:356
msgid "Popular Cities"
msgstr "受欢迎的城市"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:357
msgid "All Cities"
msgstr "所有的城市"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:360
msgid "Edit Cities"
msgstr "编辑城市"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:361
msgid "Update City"
msgstr "更新城市"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:363
msgid "New City Name"
msgstr "新的城市的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:364
msgid "Separate Cities with commas"
msgstr "独立的城市的逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:365
msgid "Add or remove Cities"
msgstr "添加或删除的城市"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:366
msgid "Choose from the most used Cities"
msgstr "选择使用最多的城市"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:393
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:394
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1420
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:858
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:866
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:395
msgid "Search Areas"
msgstr "搜索区域"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:396
msgid "Popular Areas"
msgstr "受欢迎的区域"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:397
msgid "All Areas"
msgstr "所有区域"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:400
msgid "Edit Areas"
msgstr "编辑的地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:401
msgid "Update Area"
msgstr "更新区域"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:402
msgid "Add New Area"
msgstr "添加新的领域"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:403
msgid "New Area Name"
msgstr "新的区域名"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:404
msgid "Separate Area with commas"
msgstr "单独的区域有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:405
msgid "Add or remove Areas"
msgstr "添加或删除的领域"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:406
msgid "Choose from the most used Areas"
msgstr "选择使用最多的地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:419
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:420
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:700
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:701
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1422
msgid "Suburb"
msgstr "郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:421
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:702
msgid "Search Suburbs"
msgstr "搜索郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:422
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:703
msgid "Popular Suburbs"
msgstr "受欢迎的郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:423
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:704
msgid "All Suburbs"
msgstr "所有郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:426
msgid "Edit Suburbs"
msgstr "编辑郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:427
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:708
msgid "Update Suburb"
msgstr "更新郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:428
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:709
msgid "Add New Suburb"
msgstr "添加新的郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:429
msgid "New Suburb Name"
msgstr "新郊区的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:430
msgid "Separate Suburb with commas"
msgstr "独立郊区有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:431
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:712
msgid "Add or remove Suburbs"
msgstr "添加或删除的郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:432
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:713
msgid "Choose from the most used Suburbs"
msgstr "选择使用最多的郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:445
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:446
msgid "Province"
msgstr "省"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:447
msgid "Search Provinces"
msgstr "搜索省"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:448
msgid "Popular Provinces"
msgstr "受欢迎的省份"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:449
msgid "All Provinces"
msgstr "所有省份，"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:452
msgid "Edit Provinces"
msgstr "各省编辑"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:453
msgid "Update Province"
msgstr "更新省"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:454
msgid "Add New Province"
msgstr "添加新的省"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:455
msgid "New Province Name"
msgstr "新的省份的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:456
msgid "Separate Province with commas"
msgstr "独立的省有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:457
msgid "Add or remove Provinces"
msgstr "添加或删除的省份"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:458
msgid "Choose from the most used Provinces"
msgstr "选择使用最多的省份"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:473
msgid "Search States"
msgstr "搜索的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:474
msgid "Popular States"
msgstr "流行的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:475
msgid "All States"
msgstr "所有国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:478
msgid "Edit States"
msgstr "编辑的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:479
msgid "Update State"
msgstr "更新的状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:480
msgid "Add New State"
msgstr "添加新的状态"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:481
msgid "New State Name"
msgstr "新的国家名称"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:482
msgid "Separate States with commas"
msgstr "独立国家有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:483
msgid "Add or remove States"
msgstr "添加或删除的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:484
msgid "Choose from the most used States"
msgstr "选择使用最多的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:510
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:511
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1439
msgid "Postcode"
msgstr "邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:512
msgid "Search Postcodes"
msgstr "搜索邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:513
msgid "Popular Postcodes"
msgstr "受欢迎的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:514
msgid "All Postcodes"
msgstr "所有的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:517
msgid "Edit Postcode"
msgstr "编辑的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:518
msgid "Update Postcode"
msgstr "更新邮编"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:519
msgid "Add New Postcode"
msgstr "添加新的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:520
msgid "New Postcode"
msgstr "新的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:521
msgid "Separate Postcodes with commas"
msgstr "独立的邮政编码有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:522
msgid "Add or remove Postcodes"
msgstr "添加或删除邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:523
msgid "Choose from the most used Postcodes"
msgstr "选择使用最多的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:536
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:537
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:538
msgid "Search Postal Codes"
msgstr "搜索邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:539
msgid "Popular Postal Codes"
msgstr "受欢迎的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:540
msgid "All Postal Codes"
msgstr "所有的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:543
msgid "Edit Postal Code"
msgstr "编辑的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:544
msgid "Update Postal Code"
msgstr "更新的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:545
msgid "Add New Postal Code"
msgstr "添加新的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:546
msgid "New Postal Code"
msgstr "新的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:547
msgid "Separate Postal Codes with commas"
msgstr "独立的邮政编码有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:548
msgid "Add or remove Postal Codes"
msgstr "添加或删除邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:549
msgid "Choose from the most used Postal Codes"
msgstr "选择使用最多的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:562
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:563
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1441
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:564
msgid "Search Zipcodes"
msgstr "搜索邮编"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:565
msgid "Popular Zipcodes"
msgstr "受欢迎的邮编"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:566
msgid "All Zipcodes"
msgstr "所有的邮编"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:569
msgid "Edit Zipcode"
msgstr "编辑的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:570
msgid "Update Zipcode"
msgstr "更新邮编"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:571
msgid "Add New Zipcode"
msgstr "添加新的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:572
msgid "New Zipcode"
msgstr "新的邮政编码"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:573
msgid "Separate Zipcodes with commas"
msgstr "独立的邮编有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:574
msgid "Add or remove Zipcodes"
msgstr "添加或删除邮编"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:575
msgid "Choose from the most used Zipcodes"
msgstr "选择使用最多的邮编"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:600
msgid "Search Countries"
msgstr "搜索的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:601
msgid "Popular Countries"
msgstr "流行的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:602
msgid "All Countries"
msgstr "所有国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:605
msgid "Edit Countries"
msgstr "编辑的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:606
msgid "Update Countries"
msgstr "更新国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:607
msgid "Add New Countries"
msgstr "增加新的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:608
msgid "New Country Name"
msgstr "新的国家名称"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:609
msgid "Separate Countries with commas"
msgstr "独立国家的逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:610
msgid "Add or remove Countries"
msgstr "添加或删除的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:611
msgid "Choose from the most used Countries"
msgstr "选择使用最多的国家"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:636
msgid "Search Counties"
msgstr "搜索县"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:637
msgid "Popular Counties"
msgstr "流行的县"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:638
msgid "All Counties"
msgstr "所有各县"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:641
msgid "Edit Counties"
msgstr "编辑县"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:642
msgid "Update Counties"
msgstr "更新的县"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:643
msgid "Add New Counties"
msgstr "添加新的县"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:644
msgid "New County Name"
msgstr "新县的名字"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:645
msgid "Separate Counties with commas"
msgstr "单独的个县有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:646
msgid "Add or remove Counties"
msgstr "添加或删除的县"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:647
msgid "Choose from the most used Counties"
msgstr "选择使用最多的县"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:674
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:675
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1519
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:318
msgid "Neighborhood"
msgstr "邻居"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:676
msgid "Search Neighborhoods"
msgstr "搜索街区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:677
msgid "Popular Neighborhoods"
msgstr "受欢迎的邻居"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:678
msgid "All Neighborhoods"
msgstr "所有的街区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:681
msgid "Edit Neighborhood"
msgstr "编辑的邻居"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:682
msgid "Update Neighborhood"
msgstr "更新邻居"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:683
msgid "Add New Neighborhood"
msgstr "添加新的居民区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:684
msgid "New Neighborhood"
msgstr "新邻居"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:685
msgid "Separate Neighborhoods with commas"
msgstr "独立的社区有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:686
msgid "Add or remove Neighborhoods"
msgstr "添加或删除的街区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:687
msgid "Choose from the most used Neighborhoods"
msgstr "选择使用最多的街区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:707
msgid "Edit Suburb"
msgstr "编辑郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:710
msgid "New Suburb"
msgstr "新的郊区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:711
msgid "Separate Suburbs with commas"
msgstr "独立郊区有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:726
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:727
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1521
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:320
msgid "District"
msgstr "区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:728
msgid "Search Districts"
msgstr "搜索区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:729
msgid "Popular Districts"
msgstr "受欢迎的地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:730
msgid "All Districts"
msgstr "所有地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:733
msgid "Edit District"
msgstr "编辑区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:734
msgid "Update District"
msgstr "更新区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:735
msgid "Add New District"
msgstr "添加新的地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:736
msgid "New District"
msgstr "新的地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:737
msgid "Separate Districts with commas"
msgstr "独立的地区逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:738
msgid "Add or remove Districts"
msgstr "添加或删除的地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:739
msgid "Choose from the most used Districts"
msgstr "选择使用最多的地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:752
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:753
msgid "Building"
msgstr "建设"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:754
msgid "Search Buildings"
msgstr "搜索大楼"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:755
msgid "Popular Buildings"
msgstr "受欢迎的建筑物"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:756
msgid "All Buildings"
msgstr "所有建筑物"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:759
msgid "Edit Building"
msgstr "编辑建设"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:760
msgid "Update Building"
msgstr "更新的建筑"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:761
msgid "Add New Building"
msgstr "添加新的建筑"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:762
msgid "New Building"
msgstr "新的建筑"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:763
msgid "Separate Buildings with commas"
msgstr "独立的建筑有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:764
msgid "Add or remove Buildings"
msgstr "添加或删除的建筑物"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:765
msgid "Choose from the most used Buildings"
msgstr "选择使用最多的建筑物"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:778
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:779
msgid "Borough"
msgstr "市镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:780
msgid "Search Boroughs"
msgstr "搜索区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:781
msgid "Popular Boroughs"
msgstr "受欢迎的地区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:782
msgid "All Boroughs"
msgstr "所有行政区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:785
msgid "Edit Borough"
msgstr "自治市编辑"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:786
msgid "Update Borough"
msgstr "更新行政区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:787
msgid "Add New Borough"
msgstr "添加新的市镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:788
msgid "New Borough"
msgstr "新的市镇"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:789
msgid "Separate Boroughs with commas"
msgstr "独立的行政区有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:790
msgid "Add or remove Boroughs"
msgstr "添加或删除的行政区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:791
msgid "Choose from the most used Boroughs"
msgstr "选择使用最多的行政区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:804
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:805
msgid "Sector"
msgstr "部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:806
msgid "Search Sectors"
msgstr "部门搜索"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:807
msgid "Popular Sectors"
msgstr "受欢迎的部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:808
msgid "All Sectors"
msgstr "所有部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:811
msgid "Edit Sector"
msgstr "编辑部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:812
msgid "Update Sector"
msgstr "更新营部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:813
msgid "Add New Sector"
msgstr "添加新的部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:814
msgid "New Sector"
msgstr "新的部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:815
msgid "Separate Sectors with commas"
msgstr "独立的部门有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:816
msgid "Add or remove Sectors"
msgstr "添加或删除的部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:817
msgid "Choose from the most used Sectors"
msgstr "选择使用最多的部门"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:832
msgid "Search Communities"
msgstr "搜索的社区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:833
msgid "Popular Communities"
msgstr "受欢迎的社区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:834
msgid "All Communities"
msgstr "所有社区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:837
msgid "Edit Community"
msgstr "编辑社区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:838
msgid "Update Community"
msgstr "更新社会"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:839
msgid "Add New Community"
msgstr "添加新的社会"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:840
msgid "New Community"
msgstr "新的社会"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:841
msgid "Separate Communities with commas"
msgstr "独立的社区有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:842
msgid "Add or remove Communities"
msgstr "添加或删除的社区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:843
msgid "Choose from the most used Communities"
msgstr "选择使用最多的社区"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:866
msgid "Additional Feature"
msgstr "额外的功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:867
msgid "Search Additional Features"
msgstr "搜索的附加功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:868
msgid "Popular Additional Features"
msgstr "受欢迎的附加功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:869
msgid "All Additional Features"
msgstr "所有额外的功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:872
msgid "Edit Additional Features"
msgstr "编辑额外的功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:873
msgid "Update Additional Feature"
msgstr "更新的额外的功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:874
msgid "Add New Additional Feature"
msgstr "添加新的额外的功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:875
msgid "New Additional Feature"
msgstr "新的额外的功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:876
msgid "Separate Additional Features with commas"
msgstr "独立的附加功能有逗号"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:877
msgid "Add or remove Additional Features"
msgstr "添加或删除的额外的功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:878
msgid "Choose from the most used Additional Features"
msgstr "选择使用最多的额外的功能"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:902
msgid "Property Features"
msgstr "酒店"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:36
msgid "CT Adspace Widget"
msgstr "CT Adspace件"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:84
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1336
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1705
msgid "Title (optional):"
msgstr "标题(optional):"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:88
msgid "Ad Code:"
msgstr "广告代码:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:93
msgid "Image Url:"
msgstr "图片的Url:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:97
msgid "Link URL:"
msgstr "链接网址："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:101
msgid "Alt text:"
msgstr "Alt案文："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:121
msgid "CT Agent Info"
msgstr "CT代理信息"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:177
msgid "Mobile"
msgstr "移动"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:180
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:214
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:507
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:595
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:715
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:881
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1014
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1159
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1263
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1650
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1752
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2044
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2435
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:233
msgid "CT Agents Other Listings"
msgstr "CT代理的其他物品"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:511
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1018
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1163
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2048
msgid "Number:"
msgstr "编号："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:519
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1171
msgid "Taxonomy:"
msgstr "分类："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:528
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1180
msgid "Tag:"
msgstr "标签："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:548
msgid "CT Blog Author Info"
msgstr "CT博客作者信息"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:599
msgid "Bio:"
msgstr "生物:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:603
msgid "<a href=\"http://www.gravatar.com/\">Gravatar</a> E-mail:"
msgstr ""

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:607
msgid "Gravatar Size:"
msgstr "头大小："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:611
msgid "Gravatar Alignment:"
msgstr "头对准:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:613
msgid "Left"
msgstr "左"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:614
msgid "Right"
msgstr "右"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:618
msgid "Read More Text (optional):"
msgstr "阅读多个文本(可选)："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:622
msgid "Read More URL (optional):"
msgstr "读取更多的网址(optional):"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:626
msgid "Visible Pages:"
msgstr "见网页："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:628
msgid "All"
msgstr "所有"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:629
msgid "Home only"
msgstr "家里只有"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:630
msgid "Single only"
msgstr "单一只"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:650
msgid "CT Brokers Info"
msgstr "CT经纪人的信息"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:691
msgid "Email Office"
msgstr "电子邮件办公室"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:692
msgid "Visit Brokers Website"
msgstr "访问的经纪人网站"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:719
msgid "Logo URL:"
msgstr "徽标的网址："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:723
msgid "Company:"
msgstr "公司："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:727
msgid "Office Phone:"
msgstr "办公室电话:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:731
msgid "Office Email:"
msgstr "办公室电子邮件:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:735
msgid "Website:"
msgstr "网站："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:754
msgid "CT Contact Info"
msgstr "CT联系信息"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:874
msgid "Show Logo:"
msgstr "显示的标志："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:885
msgid "Blurb:"
msgstr "Blurb:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:889
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名称："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:893
msgid "Street Address:"
msgstr "街道地址："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:897
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:901
msgid "State:"
msgstr "国家："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:905
msgid "Postal:"
msgstr "邮政编:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:909
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:913
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:917
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2443
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:921
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2447
msgid "Facebook:"
msgstr "Facebook:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:925
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2483
msgid "Twitter:"
msgstr "Twitter："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:929
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2467
msgid "LinkedIn:"
msgstr "LinkedIn："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:933
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2475
msgid "Pinterest:"
msgstr "起:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:937
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2463
msgid "Instagram:"
msgstr "Instagram:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:957
msgid "CT Latest Posts"
msgstr "CT最新员额"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1184
msgid "View All Link Text"
msgstr "鉴所有文本链接"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1188
msgid "View All Link URL"
msgstr "查看所有链接的网址"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1208
msgid "CT Listing Agent Contact"
msgstr "CT市代理人接触"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1225
msgid "Tell me more about this property"
msgstr "告诉我更多有关这个酒店"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1226
msgid "Request a showing"
msgstr "请求表示"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1242
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1267
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1287
msgid "CT Listing Contact ScrollTo"
msgstr "CT清单联系ScrollTo"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1340
msgid "Button One Text:"
msgstr "按钮的一个文本："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1344
msgid "Button Two Text:"
msgstr "按钮的两个案文："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1364
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:41
msgid "CT Listings Search"
msgstr "CT上市搜索"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1533
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1534
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:332
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:333
msgid "Price From"
msgstr "价格从"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1542
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1543
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:341
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:342
msgid "Price To"
msgstr "价格"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1551
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:368
msgid "From"
msgstr "从"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1552
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:369
msgid "Size From"
msgstr "从尺寸"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1560
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:377
msgid "To"
msgstr "要"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1561
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:378
msgid "Size To"
msgstr "尺寸"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1569
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1570
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:404
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:405
msgid "Lot Size From"
msgstr "很多大小"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1578
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1579
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:413
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:414
msgid "Lot Size To"
msgstr "很多大小"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1588
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1589
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:442
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:443
msgid "MLS ID"
msgstr "MLS ID"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1601
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1602
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:455
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:456
msgid "Number of Guests"
msgstr "客人数"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1622
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:514
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1626
msgid "More Search Options"
msgstr "更多的搜索选项"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1670
msgid "CT Listings Social"
msgstr "CT上市的社会"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1686
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1687
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1688
msgid "Check out this great listing on"
msgstr "看看这个伟大的上市"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1725
msgid "CT Search"
msgstr "CT搜索"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1772
msgid "CT Tabs"
msgstr "CT片"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1862
msgid "Number of posts:"
msgstr "员额数目:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1867
msgid "First Visible Tab:"
msgstr "第一可见的标签："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1869
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1876
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1870
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1879
msgid "Comments"
msgstr "评论意见"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1974
msgid "on"
msgstr "上"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1995
msgid "CT Testimonials"
msgstr "CT褒奖"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2072
msgid "CT Listing Book Showing"
msgstr "CT清单的书表示"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2213
msgid ""
"Thanks for booking a showing, we'll get back to confirm with you shortly."
msgstr "感谢您预订表示，我们将回到确认与您联系。"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2220
msgid "Request a Showing"
msgstr "请求表示"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2230
msgid "Select Your Time and Day"
msgstr "选择你的时间和天"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2257
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:353
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:389
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:426
msgid "to"
msgstr "要"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2293
msgid "Showing Request for "
msgstr "显示出请求 "

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2299
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2301
msgid "Schedule Tour"
msgstr "计划旅行"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2318
msgid "No options required for this widget."
msgstr "没有选择为此所需的小部件。"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2338
msgid "CT Social"
msgstr "CT社会"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2439
msgid "Dribbble:"
msgstr "大胆而:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2451
msgid "Flickr:"
msgstr "Flickr："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2455
msgid "Foursquare:"
msgstr "四方:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2459
msgid "GitHub:"
msgstr "审查:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2471
msgid "Medium:"
msgstr "介质："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2479
msgid "Skype:"
msgstr "Skype："

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2487
msgid "YouTube:"
msgstr "YouTube："

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:88
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:95
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:131
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:187
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:243
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:299
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:355
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:411
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:131
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:187
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:243
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:299
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:355
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:413
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:131
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:187
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:243
msgid "Choose Image"
msgstr "选择像"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:108
msgid "Bill Harwick"
msgstr "比尔哈威克"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:109
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:119
msgid "Add the agents name here"
msgstr "添加剂的名字在这里"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:128
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:107
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:163
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:219
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:275
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:331
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:387
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:107
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:163
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:219
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:275
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:331
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:389
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:107
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:163
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:219
msgid "https://your-link.com"
msgstr ""

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:144
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:179
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:235
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:291
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:347
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:403
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:179
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:235
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:291
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:347
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:405
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:179
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:235
msgid "Default description"
msgstr "默认的说明"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:145
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:180
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:236
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:292
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:348
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:404
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:180
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:236
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:292
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:348
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:406
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:180
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:236
msgid "Type your description here"
msgstr "输入你的描述"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:41
msgid "CT Listings Grid"
msgstr "CT上市的电网"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:88
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:112
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:112
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:112
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:117
msgid "6"
msgstr "6"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:131
msgid "Ascending"
msgstr "升"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:132
msgid "Descending"
msgstr "降"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:133
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:133
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:133
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:141
msgid "Order by"
msgstr "为了通过"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:138
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:138
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:138
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:146
msgid "Random"
msgstr "随机的"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:149
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:149
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:166
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:157
msgid "Listing Parameters"
msgstr "清单参数"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:170
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:170
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:187
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:178
msgid "single-family-home"
msgstr "单人家家"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:171
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:171
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:188
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:179
msgid "Enter the type, e.g. single-family-home, condo, commercial."
msgstr "进入类型，例如单--家庭--家庭、公寓、商业。"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:202
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:202
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:219
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:115
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:209
msgid "3"
msgstr "3"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:212
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:212
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:229
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:114
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:219
msgid "2"
msgstr "2"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:222
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:222
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:239
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:229
msgid "for-sale"
msgstr "出售"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:245
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:245
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:262
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:252
msgid "san-diego"
msgstr "圣地亚哥"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:255
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:255
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:272
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:262
msgid "ca"
msgstr "ca"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:265
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:265
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:282
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:272
msgid "92101"
msgstr "92101"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:852
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:860
msgid "Acres"
msgstr "英亩"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:856
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:864
msgid "m²"
msgstr "m2"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:41
msgid "CT Listings List"
msgstr "CT目录清单"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:875
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:615
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:649
msgid "Go into Admin > Real Estate 7 Options > Google Maps"
msgstr ""

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:113
msgid "1"
msgstr "1"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:116
msgid "4"
msgstr "4"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:118
msgid "7"
msgstr "7"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:119
msgid "8"
msgstr "8"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:97
msgid ""
"The search fields can be controlled in:</strong><br />Real Estate 7 Options >"
" Advanced Search > Elementor Search Module"
msgstr ""

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:88
msgid "Item 1"
msgstr "项目1"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:97
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:153
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:209
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:265
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:321
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:377
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:97
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:153
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:209
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:265
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:321
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:379
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:97
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:153
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:209
msgid "Default title"
msgstr "默认的标题"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:98
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:154
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:266
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:322
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:378
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:98
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:154
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:266
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:322
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:380
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:98
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:154
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:210
msgid "Type your title here"
msgstr "类型标题在这里"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:144
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:144
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:144
msgid "Item 2"
msgstr "项目2"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:200
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:200
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:200
msgid "Item 3"
msgstr "项目3"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:256
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:256
msgid "Item 4"
msgstr "项目4"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:312
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:312
msgid "Item 5"
msgstr "项目5"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:368
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:370
msgid "Item 6"
msgstr "项目6"

#: includes/metabox/metaboxes.php:21
msgid "Post Options"
msgstr "后选项"

#: includes/metabox/metaboxes.php:28
msgid "Header"
msgstr "头"

#: includes/metabox/metaboxes.php:29
msgid "Display Post Header?"
msgstr "显示后头？"

#: includes/metabox/metaboxes.php:39
msgid "Display Post Title?"
msgstr "显示员额的标题?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:48 includes/metabox/metaboxes.php:185
msgid "Sub Title"
msgstr "副标题"

#: includes/metabox/metaboxes.php:49 includes/metabox/metaboxes.php:83
#: includes/metabox/metaboxes.php:186
msgid "Enter the sub title here, if you'd like to use one."
msgstr "进入副标题，在这里，如果你想使用一个。"

#: includes/metabox/metaboxes.php:54
msgid "Post Header Background Image"
msgstr "后头的背景图像"

#: includes/metabox/metaboxes.php:55
msgid "Use Featured Image as Header Background?"
msgstr "使用的特色的图像作为标题的背景?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:64
msgid "Post Header Background Color"
msgstr "后头的背景的颜色"

#: includes/metabox/metaboxes.php:65
msgid ""
"If you don't have a featured post image, you can specify a custom bg color "
"for your header here.)"
msgstr "如果你不\\'t有一个有特色的后的图像，可以指定一个定义背景色，你的头在这里.)"

#: includes/metabox/metaboxes.php:72
msgid "Automatic Slider"
msgstr "自动滑动"

#: includes/metabox/metaboxes.php:73
msgid ""
"Display automatic slider if more than one image is uploaded to a post on "
"archive &amp; category pages?"
msgstr "显示自动滑如果多于一个像是上载到一个职位上的档案 "

#: includes/metabox/metaboxes.php:96
msgid "Rental Info"
msgstr "租用信息"

#: includes/metabox/metaboxes.php:103
msgid "Booking Calendar Shortcode"
msgstr "预订的日历简"

#: includes/metabox/metaboxes.php:104
msgid "Paste your booking calendar shortcode here, e.g. [booking nummonths=1]."
msgstr "粘贴预订的日历简这里，例如[预订nummonths=1]."

#: includes/metabox/metaboxes.php:109
msgid "Listing Title"
msgstr "清单标题"

#: includes/metabox/metaboxes.php:110
msgid "Enter the listing title here, e.g. Villa in Bali."
msgstr "输入清单标题在这里，例如别墅在巴厘岛。"

#: includes/metabox/metaboxes.php:116
msgid "Enter the max-number of guests here, e.g. 2."
msgstr "输入的最大数这里的客人，例如2."

#: includes/metabox/metaboxes.php:122
msgid "Enter minimum stay, e.g. 1 night."
msgstr "进入最低的住宿，例如1个晚上。"

#: includes/metabox/metaboxes.php:127
msgid "Check In Time"
msgstr "检查的时间"

#: includes/metabox/metaboxes.php:128
msgid "Enter check in time."
msgstr "该签的时间。"

#: includes/metabox/metaboxes.php:133
msgid "Check Out Time"
msgstr "退房时间"

#: includes/metabox/metaboxes.php:134
msgid "Enter check out time."
msgstr "客退房时间。"

#: includes/metabox/metaboxes.php:139
msgid "Extra People Charge"
msgstr "额外的人负责"

#: includes/metabox/metaboxes.php:140
msgid "Enter extra per person charge, without commas or seperators."
msgstr "输入额外的每人收费，而不用逗号分隔或分离器."

#: includes/metabox/metaboxes.php:145
msgid "Cleaning Fee"
msgstr "清洁费"

#: includes/metabox/metaboxes.php:146
msgid "Enter cleaning fee, without commas or seperators."
msgstr "进入清洁费用，而不用逗号分隔或分离器."

#: includes/metabox/metaboxes.php:151
msgid "Cancellation Fee"
msgstr "取消费用"

#: includes/metabox/metaboxes.php:152
msgid "Enter cancellation fee, without commas or seperators."
msgstr "酒消费，而不用逗号分隔或分离器."

#: includes/metabox/metaboxes.php:157
msgid "Security Deposit"
msgstr "安全押金"

#: includes/metabox/metaboxes.php:158
msgid "Enter the security deposit, without commas or seperators."
msgstr "输入安全的存款，没有逗号分隔或分离器."

#: includes/metabox/metaboxes.php:168
msgid "Page Options"
msgstr "页面上选择"

#: includes/metabox/metaboxes.php:175
msgid "Display Page Title?"
msgstr "显示网页的标题?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:176
msgid "Select whether or not you'd like to display the page title?"
msgstr "选择是否\\'d像显示网页的标题?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:191
msgid "Page Header Background Image"
msgstr "页标题的背景图像"

#: includes/metabox/metaboxes.php:192
msgid "Add a background image for your page header."
msgstr "增加的背景图像你的页头。"

#: includes/metabox/metaboxes.php:197
msgid "Top Page Margin?"
msgstr "首页保证金？"

#: includes/metabox/metaboxes.php:198
msgid ""
"Select whether or not you'd like the top page margin to seperate the header "
"and content area?"
msgstr "选择是否或不是你喜欢的首页边距为单独的标题和内容的区域？"

#: includes/metabox/metaboxes.php:207
msgid "Bottom Page Margin?"
msgstr "底页保证金？"

#: includes/metabox/metaboxes.php:208
msgid ""
"Select whether or not you'd like the top page margin to seperate the content "
"area and footer?"
msgstr "选择是否或不是你喜欢的首页边距为单独的内容的区域和页脚？"

#: includes/metabox/metaboxes.php:225
msgid "Paid Submission Information"
msgstr "支付提交的信息"

#: includes/metabox/metaboxes.php:232 includes/metabox/metaboxes.php:233
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

#. Name of the plugin
msgid "Contempo Real Estate Custom Posts"
msgstr "康坦波的房地产的定额"

#. Description of the plugin
msgid ""
"This plugin registers listings, brokerages & testimonials custom post types, "
"along with related custom fields & taxonomies."
msgstr "这个插件寄存器清单，经纪公司 "

#. URI of the plugin
msgid "http://wordpress.org/contempo-real-estate-custom-posts/"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Contempo"
msgstr "康坦波"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://contempographicdesign.com"
msgstr ""
